[警世]錄低大廈cctv！

其實好多人喺屋企電視，可以睇到樓下大堂同電梯既CCTV

唔好諗住管理處一定要留底， 有留底佢都畀曬啲狗

宜家成日高空擲物， 一定要影低有咩可疑人物出入， 當然窗口set cam最好， 但係比較煩，唔係個個願意做， 而家啲smart tv全部都內置錄影功能，一set就搞店。

推

有用post, 推

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

push

pish